[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5415)

fast

maan

快

甘堡爾 精英隊 大波大角神隊

10.5 我買 2.05喎

樓主弱智

精英客其他玩玩佢

屌你老母

咁又唔好

靴個場輸左 半客，暫時中禾寧單 半和同埋精英隊 半大2.5

有2.05出過咩

17.5了

精英後防廢無事嘅，失幾多識入番就得，諗番唔識入波嘅上盤先攞命，前晚巴假上盤帕拉尼恩斯，琴晚智假上盤愛華頓，依啲先係空難大賤種，睇到嘔血

鹿會驚

CUP完仲會刷咩

對家刷

買細了

俾各位手足買多格好分啲

買客勝收息

買no goal g持master g

多德呢兩場都第一隊柒頭完就比人cup

客其他得@7.4

見足水先買

你同佢都有條細波wo

悶撚死

半11 1:2打舖機返嚟就反cup

麻煩打多兩鋪
未穿

收風快到

燕豪芬好似會輸埋

即場有咩執

客ng

客勝收息

勁射精英隊唔入都唔好俾人入

認真呢大注左

小注都有得收

feel到燕豪芬贏半格

波PO風紀呢

人都冇啦

波po 24
完全無人屌波

個撚個走上嚟賣料 打飛機 事後其實為乜？

烏德戰神卡

優越感

想你讚佢叻

事後輸得唔得?

角大反cup果堆全部gel緊 邊洗屌波

領先就唔刷角了

事後輸 我屌你老母

block7咗

唔刷角等比人追和

cup完真係一角都冇

唔知有無人買fc燕豪1.43 2.5b

刷角未

15.5s頂到瀨屎

燕豪芬入波未

1:3

0:1！

曹sir心水

燕豪芬肯入未呀

15.5b針

無角了

嘩 事後贏咁多
求你唔好贏到狗會執笠 我仲想賭錢

角大24

12c

咁都救到

主龍神救

1.43都係心水？

大佬！求水 我11.5s 輸到爆廠

唔貪心 燕豪芬贏一粒就ok

人地好撚勁嫁

轟左16.5s

唔好笑 今朝有人買左智甲0.5/1半大 1.5x 1000蚊
0:0收左屍

11.5大 入球細 即場no goal
中到啪啪聲

-4c

冰角

Master g勁中

要高命中梗係出低水 點知都要輸

贏埋都唔夠輸

好撚ON9

2場00

開個大先啦精英

低過1.8都唔會買

點解屈同里昂半大咁好分?

完半場前送2粒 屌妳老母

烏德紅牌
但入波

叫都唔洗叫

紅左特別勁

13C

完場2:2既劇本

燕豪芬入未？贏唔到輸鳩埋佢

16.5s點頂

1:2完 冇特別

波蘭主盤

跟咗有贏錢嘅可以donate主公🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

-3c

燕豪芬must 1:0 放心

似重有波入

單邊11c

15.5s插喉

14.5s 揀緊棺材

荷乙0:0

14C

-1C

-2c

可能凍到完場呢

荷乙無班降
一係贏一係輸
咪撚0-0和啦

16.5s開始流血

thx

對燕豪芬好有信心

燕豪芬贏波
10 1 200

Lm

我

中

燕

17.5大 係咪開撚硬

ME

精英全格未

lm

燕豪芬

好想訓教 可唔可以入一甩先

燕豪入未

咁有信心嘅 我睇緊直播睇到灰左 希望真係贏到啦

咪頹

即場no goal

燕豪贏尻緊 真係唔知點輸

燕豪芬屌你老母

燕豪芬唔贏不如輸鳩埋去

唔係3.5b都開唔到啊屌你老母

應該16角完

精英比人入先
但原來係最正氣上盤

仲有廿分鐘

角呢

有

輸半格都正氣上盤

16.5s 17.5s 叫緊白車

咁多人gel燕豪芬

輸緊盤喎

你個名

精液隊穿盤未

半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

幾時都無錯

屌你精英開大啦

精英停角 多德刷唔到角

駛鬼咩

燕豪芬對家準備入

走緊盤
算係咁
極限禁屌緊

主隊比力啦

屌你精英隊穿未

戇鳩多德
門前4碼炒飛機

咁明顯成班下盤反手

精液隊ng 重心

仆你個臭街，燕豪芬入未啊屌你老母，和波又係輸全格

開個15.5嚟夾下角

寧願佢一早輸幾球唔洗關注佢

哈化似撚賭仔

feel撚到燕會輸鳩埋

燕豪芬要點先肯贏

係就快

2c呀

點解7m 個apps踢緊呢場同燕豪芬都冇撚左？

荷乙 0-0

斬左

想睇分-.-

cls 精液咁都唔入

個平安鐘就㩒爆

腰斬左了 因為球迷暴動

2c

邊到可以睇分

屈福特點睇

飛去現場

精英隊好hea

停到完場

狗會開返15.5

要買就快

精液入多粒

隔離和0單冇人理

-1c

15C

15

燕 快啦

慢了

no goal 7.2
Master g

16.5s 17.5s 就死

燕豪fun入未

屌足全場走盤
知唔知醜

似16完啦

荷乙玩0:0勁到

入唔切15.5b

我屌你個老母，屈同里轉哂讓平半

荷假0:0真係聞所未聞

15.5b

燕豪得5射 點入

一場大都冇

閂盤前買曬10.5,11.5,14.5

16c

16c 收錢

等爆啦 一敏

差精英多球就爽

得狗會精選個場似樣啲啲
其餘兩場唔知做乜鳩

精英穿盤ok?

Ok

半3全3 3.5/4比半格都好啦

你老母16好啦

求下燕豪芬輸鳩埋，叫到冇聲了

事前35細 + 即場無柒頭 爽到扯

荷乙0-0 一季咁多場都無5場 咁都比我撞中
針

17c 會boom走幾多人？

立即完場

可以訓覺 又輸

比多c

半3全3我屌你荷蘭豆

精英-1
靴蒙+0.5/1

咪玩野

靴蒙特+0.5/+1 輕鬆又贏錢
邊有人2020仲買fc燕

精英俾多粒啦屌

貪埋1:2 0:3波強就肥肥 可惜冇

17C BOOMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

一敏勁到

燕快輸

1-3

18c ok？

1:3！！！！！！！

精英上盤

精英穿盤！

13 gel？

goalllllllll

水泥gel

3.5/4

1:3 超靚

上盤ng反cup搞掂
送錢日

3 1

話撚左重有波入

我真係屌你老母
1.6倍買客3 玩到臨完場先入

勁射精英隊

又中 出水未

先爆16.5再爆no goal
訓得

甘堡爾-1係咪大船

3.5 goal

屌你老母咁樣爆我ng

勁射精英隊好球

垃圾到 比人cup 3球

幾角？

18c boom埋佢啦

黑撚到 真係

可惜冇

半大全大上盤角大反cup全部gel 鹿會良心到

16.5 慘死

驚險 臨開波買-1

咁穿盤

精英隊三球都係角球入勁到

補4

燕豪芬食屎啦

17c爽

補得2min
燕豪芬食得屎

精英

鹿會連送兩場派錢波
輸左幾多錢

想知master g重心精英隊收錢未

收左

17c goallll

終於有第四球

燕豪芬單刀炒

各[url]位再見[/url]

燕豪芬食屎區 hi

好彩仲有4.5細 17.5s

好撚垃圾呀屌你烏徳

500

17c？

跟大圍買落飛果d 攪掂

完場未

好在今日忙無買到燕豪芬

On9 香討垃圾

三球都係角球戰術

波po唔啱我 走人88

狗會開依場即場都叫做有D良心

屌你老母原來係你

好肚餓，煮意粉定公仔麵好

開埋17.5就真係有良心

245求水 快

仲未完？

煮masterG 老母

米線

咁都走唔到盤 含撚死多得

無LU

3格算係咁啦

里昂x 米堡

最後重心 屈福特[/green]

屈大球

唔係有6皮慢慢輸？

真特半全大
柏林2.5/3大

全年重心大轟注
米堡士堡

甘保應該劇本同精液差唔多

一入就輸哂

煮烏冬

屌你咩

求派

短短一個多月
屈仔半隊人都唔識

米+1

你沒有好結果

啲人傷晒 不過夠抽

真係有撚排你受

布倫x克 上

哈化咁既態讓人一球

博大波膽算

留tg

米堡直接贏波唔解釋

gun

又唔中

補

想知曹蛇係咪勁中？

重新上路 10月見

收錢算

快手派荷2啦 想買245

屈仔個前鋒妖人黎？ 18歲

245會準時派 放心

抵啦

里昂有冇人理

布倫x克fg

買就係啦

成日都撞 幾時比車撞撚死

low water wor

哈化

244派咗

3點半前唔留 就另外9個重抽

冇跟你11.5 如果唔係就贏到開巷

德杯1-0

ON9 哈化秒輸

收錢了

半大

hafa

1分鐘 1:0

下?

一個罰球 收死哈化

屌你哈化

糕

你老母 多德又秒糕 呢場又對家秒糕

里昂半客好吸引

係咪又黎精英劇本

？

里昂個陣都幾齊腳

乜撚野哈化柏林

9.5大串波爾多

屈福特手足上！

哈化輸多粒plz

屌

墨超又唔開即場

有冇人睇緊77台？

諗緊睇法甲定睇德盃

再嚟
哈化贏-1盤 10 1 100

中曬 10 2 100

me

LM

集氣啦 好耐冇贏錢

Me

１：０！！！

屈仔！！

半大-1

8.5b入得？

又話屈仔唔齊腳

第一次睇抓飯仲快過３６５

除左前鋒， 其他都係原班人馬英超腳

開返三場半大先

哈化咪玩啦，要入喇

諗住問買左米堡係咪要驗腦。。
已經入左波。。吊

Yerin 哈化-1

3 連

伊高斯+1

英超原班人馬喎

半大易到

好哈化收皮

77台有咩睇

屌你老母哈化

半大易撚到.............

算唔算老烏

撚狗

又輸錢

布倫瑞克穿盤

德國盃 哈化柏林

哈化輸多粒 好波

德丙對德甲

荷乙半大易到

哈化cup到 一日球迷

荷乙456未

仲有機 都未完場

德盃要爆角了

德國盃已經4角

中哂 10 5 100

1

2

假波 哈化開主客

6C

6角 買左角細真係898

伊高斯 goallllll

伊高斯 EC GOAL

荷乙西到呢

7C

無限角

8角
中哂 10 10 200啦

德國盃客晉派錢?

德國波真係撚狗之最 緬恩斯

2:1

22分鐘8c?

2:1，

3G 8C

哈化絕地反cup

無得買 買唔落手 一定知哈化要追 但啲水位太高

又黎16.5

半場前追和

真特嗰場入波未？

半場之後反CUP停C撚狗

又簡錯
咁快８Ｃ 屌

個頭起角？

OK

15.5b！！！

中你 留tg

哈化
波多

哈法反cup一下2.6打到2.14

反杯得2.14 仲衰撚過頭先個場

反杯賠率倒屎咁倒

2:2

馬會反應算慢

3.5 b gel

殺佢老母閪

贏一球就得 哈化

2.8晉

冇角了

德國盃癲到 買大即贏

客勝報1.42

分兩球比法甲

正氣哈化實力屌打

真特2.5b
Ajax青年隊1.5b
10 1 100

留名

馬會有料 咁多盃 開呢場
主隊keep住有飛

哈化柏林個場
比人2:0 冇入客晉
有2倍幾

好

甘堡反cup未
里昂入波

真特入一粒嚟好喎

睇怕哈化半主開得出

入錯手買撚左15.5 唉

比甲冇半大

2:0 反cup幾倍

4.xx

米堡 追和未

3點荷乙有波入

客

歐本 1-0 真特

荷乙三場半大未

係咪六場半大咁開心

想gel

16.5大已死

Dllm Ajax青年隊咁閪廢 俾人入多粒啦屌

比利時奇績半大

法國佬真係垃撚圾
乜撚都冇

半客fast

屈仔嗰場做咩得一粒......

咁都唔入

邊場？

哈化半埸反cup 下半埸456

柏林2.5/3
真特半全大

比甲半大快啦

Ajax快半大啦屌

馬會正狗閪掃完15.5即入波再降14.5

德盃

咁都12碼...
又有得刷角

12碼

屌你哈化又假希望

補中入

3:2 再刷啦撚樣

搞咁多野又係主lead

客其他READY

想入幾多

13.5b gogogo

又可以入角了

客其他

強開半主

15.5 7折即放

下半客反CUP?

弱智哈化 一球罰球 一球角球 一球12碼

場波咩入法都出晒 on99

荷乙半細聯

場德盃會唔會假得濟

隔離果場12角

荷乙半大未。。。

布倫好-6

...

真係乜野入波方式都出哂

荷乙半大24

荷乙仲未有一場半大 撚狗聯賽

布倫晉級2倍想買
不過要等masterg死咗先得

荷乙細波點輸

荷乙半細gel得

哈化個場主隊點輸?
球證轟左身家落下盤?

仆街秒goal俾假希望。。

大呵撚留tg

幾時到我呀

德盃玩到咁典賭呀

針

哈化贏盤就有得抽

荷乙半大針

客有個主力中左肺炎

阿爾克馬爾半大未

訓撚咗?
4點未留就另外8個抽最後一次

荷乙半大邊度驗腦

哈化柏林咁廢落去德丙踢啦屌

角點買好

場法甲靜撚到

荷乙快入

可唔可以加埋我

買左米堡+0.5
而家平手買返屈仔 搏入多粒
好無

荷乙全半細gel

半大24

唔好啦 公平啲

法甲賤種波 又0:0

派都冇人要 波po24

阿爾克馬爾半大了

咁都半大成功

psv

psv即刻1-1

屌你老母開心到叫出嚟

得一場半大

就係買中呢場

波多頂實

16.5大 24

伊高斯7倍半客

ajex半大慘死

買咗法甲2.5點算好

傻閪波

同路

0:0/0:1

13.5b入得過？

老老實實，波爾多踢得幾好

呢場可以訓身

老虎連續8場半大

碌撚啦又唔刷

Dklm 快撚啲半0全3
1球都無

哈化個場有無link

15.5s.14.5b 應該無機了

77台

屋企無電視

App都有

77官網

原來有網台，多謝晒

仆街 次次一望365就出角

10c 比多6隻

荷月又撚半大

白界線前

努力刷角一定有回報

都算神救 之後仲有球中柱

甘堡爾假波

伊高斯2比0

仆街13.5s震緊

屌你老母泊大巴
柏林456啦

哈化今場其實冇乜運

11c

打和 12 / 加時 ?

加時

比多5隻

真特3.5b荷乙3.5b

哈化柏林走盤畀我過吓關得唔得

西瓜恩去美職

冰角唔該！

里昂 米堡入波未

睇劇本 加時絕殺 / 開半全場主-客

幾時有15.5細 2倍

16.5大 有機會了

等哈化入多1粒先 無限角細

13c

13c 比多3

今晚又見到你

岩岩半場好絕望
有得叫有得叫

14.5s 點補，cls 突然爆角

唔好補

13.5s表示玩撚完

入波啦法國

3:3

米杜禁屌緊

抵死啦 泊大巴?

重燃希望

刷多3c 包你晉

專業眼神防守 演得幾好

4:3

4；3

Cls

屌你老母咩撚野後防

假波

哈化 我屌你呀

假到

屌冇追全大

半5全10

nba

哈化柏林完美撚狗式教材

有冇咁撚勁啊 一個人入三球

繼續

任射

3.5b收兩次錢ok?

客隊係我唔忍 刷撚爆佢

係咁撚鳩賭仔

正常運動戰入波都有埋 差12m

哈化柏林撚狗

大波大角

德盃係唔係傾好左開個和其他

屈一球到尾cls

玩埋呢場唔賭啦
哈化求反cup

刷角比你追和

主其他

咁突然

和其他買先

痴撚線 乜野入波都有

突然間停哂角既
比多三隻

尾福特 哈化二揀一揀咗哈化 屌你老母

冰到完場ok？

nec 半1全4 快啦屌你老母

5:3

布倫斯維克 5-3 哈化柏林

米堡2.5b pls

踢到都唔似丙組

53

聽日ifc見

哈化今晚又唔知死幾多人

哈化永久對家

再追

留名5:5

仲有冇得刷角

後衞廢到

仆街荷乙又半1全1撚
斷胛啦垃圾

咁撚趣緻

落丙組踢啦

大細龍門入埋

分三球比法國啦垃圾法國波

荷蘭中堅特別廢

好撚野

因為哈化係丙組黎

呢種後防 垃圾真係垃圾

波爾多gel得

柏林收得皮

ajax 63 11 65 21 68 31

德乙

冇人帶口罩

比啲火 輸左都要刷架

13.5頂住！

15.5封我兩次唔比買

里昂入未？

下盤夜

利昂想點

狗會而家好閪 走地要入成10秒

真特-1 快啦

永久對家 哈化柏林死賤種

德丙好勁，頂住

depay吹撚大左
幾多場冇入過波

追和打加時

哈化係咪投左降啦

上場法甲入3球

13.5s ok？

今場呢？

米堡追和未

馬會又話leno 冇aouar

打法甲降班鐵膽迪安

里昂

屌你老母比甲俾多粒啦

繼續停角！

又停c間

里昂連運個波上去都有問題

-4c 比埋pls

13.5s必勝

5-4

停撚哂 客隊無哂火

5:4

刷多三隻包你追和

哈化入多球

無限大波

里昂幾時先會入

可以再追多球

有冇人買波膽其他

呢場波都幾癲下

和其他

屌你老尾，全撚部冇龍？90分鐘入九球波

唔好再刷。。。

下場

迪比個心去左巴塞啦

今晚有d運 買1k紅酒ng

俾多1c啦

未完場 可能一陣多兩球出現都未定

迪比廢到咁

刷未仆街

封咩？

今日1注都冇中 連1.03都要針？

笑

屌 封咩

跑到想嘔直接訓底

13c完場就fit

再追大波

里昂快L d入波

打機打到Miss曬啲波睇嚟係好事 哈化柏林隊傻閪

里昂兩個前鋒換走曬

仲邊識入波

誇撚過女足

差你呀 里昂

可以訓

下場

做乜封左角球盤 又無角出現

里昂又封 想買客入

我求吓你哋兩隊唔好再刷

買左里昂d on9仔可以訓啦

頂埋佢唔好再刷

VAR 12M?

隔離緬恩斯反Cup入5球

13角集氣！！！！！！

no 12m

奇蹟？

買里昂中撚左伏

里昂快啦 一世球迷

里昂其實吹大左 垃圾隊黎

Sunderland名宿maja入波 ok？

停左三十分鐘角 唉

屌 斜出

球証幫埋里昂做單擋都唔做好啲個反擊

里昂一打法甲就繼續閪
咪比佢上年歐聯4強呃了

4分鐘頂實頂實

入禁區先跌啦屌

佢上季好似頭5都冇

里昂空龍中柱

咁緊張

屌里昂中柱

第七

哈化場波完未

抵你和都和唔到 唔撚刷角

咁早換走丹比利托咩

Maja入波絕殺 101500

比哂機會都唔入屌你老母閪里昂

冰到完場屌你老母

我了

以為自己買咗米度下盤，原來係哈化下盤

仆你個街咁頂到咁耐，奇蹟

冰撚到完場

其實呢兩隊係咪垃圾黎，啲傳波同前幾晚啲場差咁遠嘅

13.5S咁都有錢收

垃圾

Ho

垃圾柏林

買咗哈化 ifc見

真

和都和唔到
俾丙組隊中出5下

德丙搞掂
收蚊

13.5s咁都頂到 未輸得晒...

屈又一波到尾 哈又冰到完場

好似9個唔同人入波真係排戲咁

藝高人膽大
里昂下球

法甲輸死人 0:0

允許

波爾多gel

主隊hat trick wor

水泥

自膠 盲了

波多補咗客w

屌你最後10 分鐘冇角

法甲是但一隊入一球啦00踢黎把撚咩

又00 垃圾波

hat trick條友應該好快唔使踢丙組

maja唔係好撚勁㗎咩 快啲絕殺啦

係 因為上左德乙

條友原來係不來梅坐左2季

馬會真係幾準
里昂半一轉平半明顯睇好里昂嬴唔到

ajax nec 比多球

屈咪照贏 講經咩

算啦 頭先精英隊失一球果陣咪又係有幾個咁講

屌柒你

得啖笑

里1-0

又講經 睇好埋里昂單刀唔入

91" 2:2/3:1

No goal thz gel

又瞓地

Ft

波多

Maja英甲料直接跳上法甲踢

屌你老母里昂

里昂場波真係9角完場
交手連續第3次9角

大傷日 輸1k

有幾傷

仆街里昂d波9射屌你老母

同路輸1k

今晚輸佢 on lun 79

又少咗對ultra boots

我少左十幾對 上緊天台

再次證明狗會啲1.66 1.68嘅盤係開唔出

快啦 輸個幾對上天台
你條命只值咁多

成個法甲都係辣殺
冇見過禁區起腳
起腳都係禁區外 射上9樓

掛住打r6唔記得買3點 心靈注中咗都冇用 現實注買咗里昂

我錯了 見到yerin要左米堡應該skip

我玩完翻黎全部開曬波

屌買荷乙7+ 點知哈化開7+

下場買咩

咪癲

尼卡沙

跟了

同你好撚熟咩 成鳩日痴埋嚟

尼卡沙真係冇得輸但有G蛇加持

我鐘意跟人買都唔得？ 洗唔洗向你申請

尼卡沙100%波 訓醒起身收錢

串埋祖亞雷斯

同晒路 點搞

冇計 唯有等收錢

過關大師 Master G

又反手

10蚊返盤

反手？買咗50000大？

頭場同路玩完

全力尼卡沙對家

同路，好在未下注，買其他算

平半盤王 on9仔都識買

2x1 2.5b $10支持

今晚又有德國盃

尼卡沙仲係咪我認識既盤王

琴晚哈化輸到仆街

屌你老母一晚輸2k
里昂我屌你老母

想要半主

黑假 半大 半場0:2

半大上船

ok

算半全大了

岩呀 dllm法國佬

懶獨特 瓜達

上左瓜

全細呀屌你老母臭閪

平半無敵手

巴乙高士路角大派錢

rip

尼卡沙禁屌 下盤穩

尼卡沙好多時禁屌唔入，好怕佢

禁屌快入

唔駛佢入 唔好失就得

禁屌唔入唔係咩好事黎

瓜達拉拉拉都唔係攻力好強既隊

對家入未

墨假係紅牌12M決定勝負 攻力唔關事

作客係差d

半場應該1球

已donate plz check

杜你老母哩咩

半大手足可以排好隊撕飛

兩隊刷角機買角細

你條食屎狗面皮厚到

閪足咁多場

磨下磨下又一場

手持830細波1030大波 點部署

派我

留馬會ac

勁中

10蚊2串1

尼卡沙var red card

盤王

琴晚俾馬會專業撚狗
哈化里昂愈讓愈深搞到好似開硬上盤咁
結果個...

一日買中兩場0:0

似客wo

how

主呀

墨假場場都紅牌

我係現場睇緊。。

客紅 var 緊 好似

主紅

哦 主

入一粒啦dllm

下
2rc ?
On9?

。。。。。。。

屌

紅兩件？

主兩紅

兩張咁多？

1張紅 365 on999

1張唔夠 要夠2張

BOMBBBBBBBBBBBB

高手

戰神卡獲取 下盤更抵買

主紅多件係咪唔洗踢啦？

半和頂撚住...

有睇場波都知球證做比客隊

下盤24，兩紅

邊有2紅

細波點叫

........熟讀球例......
同埋宜家紅左個only

紅2件！？

Diu 咁開心做咩 轉頭客隊咪又紅埋

尼卡沙派錢波

收手 次次朝早都輸到仆街

有冇咁黑暗...
禁屌無啦啦又rc

又反...

墨假唔跟大細盤太多紅牌12m

墨假

事前...正..

紅1件姐

紅咗通常無波入

紅牌12碼聯

邊個再話紅2件就block柒佢

10分鐘打後係咁吹停主隊d進攻

最後1張定2張rc
比分app on9?

有冇12m?

準備睇主12m

紅3件

波都唔撚識入 就咪撚紅 直接12m啦

紅衫魚

睇比分app on9啲

12m上場咪miss左囉

頂住和

尼卡沙成日撚狗

11張 唔夠人踢直接完咗

下盤喊緊

其實墨假最易賭係紅牌同12m，買乜撚野盤

瓜達場場都對面RC

踢少過就唔會攻 可以gel

紅兩件客盤食撚硬

係就好 狗會回水

3個12m

瓜達上場打多個都和
呢隊波打多個仲唔識攻

Q

買左大波 gg

1001